其實依家係咪應該人人都戴口罩出街？

死咗咁多人都好似冇乜事咁？到底出街係咪要小心啲帶返個口罩穩陣啲？

無人理？

點解冇人理.......
香港人已經連隻流感幾嚴重都唔知

我準備戴, 但有好多醫生戴左都中招....

成個香港好似無事咁

一有流感post就即刻比其他post琴過

傻仔, 要人地提你先去戴?

就係見無乜人帶

個問題其實係資訊封鎖, 點解香港人唔似知道已經好嚴重?

已經病病地....

當年沙士係唔係個個都帶？